你班仆街放夠負面情緒未

你地死 解決唔到任何野
最近期已經有三個例子
你地尋死 只會令自己人更加疲累

你地咪撚咁自私！！！